[直播]台北生日之旅

上個月去完北海道坐咗9個鍾local jr鐵路線之後，氣都未抖完，我哋又飛啦（因為絲打生日）
今次主要係去hea,去郊外 去農場
今次旅程有佢陪伴
帶咗14mmf2.8 + 56mmf1.2
希望可以影多啲靚相俾大家

唔講咁多，上機先

ETA 12:40

去到再更新

我聽晚都去

玩得開心d

留名

下個月去
留定名

btw好想學影相

留名睇靚相

心動不如行動啦

我都係玩玩下嫁咋

早晨呀

今次去台灣住朋友屋企，台灣啲私人樓都幾大幾靚。最重要係朋友依家喺香港，所以咁大間屋可以住哂

有冇入面影下

好似唔係幾好 影佢屋企

好唔好天呀？香港好大雨！

幾好天

屋企附近嘅環境幾清幽
環境唔錯

搭桃園捷運兩個站就可以到台北車站

我哋今日會去平溪線 （平溪，青桐，九份）夜晚應該去基隆夜市

搭左大約一個鐘去到瑞芳
依家轉車去平溪青銅 已經落緊雨

係十分站等左一陣
影返幾張相先

下雨天，靜靜地 冇咩人，雖然有少少唔方便，但係感覺都幾好
來到菁桐，肚仔餓 去附近嘅cafe 食嘢先

份量多味道又唔錯！！

去菁桐主要目標係幫絲打影女神相，不過係度就唔方便放出嚟啦

跟住去平溪

落雨啲店鋪都唔開門

猴硐貓村
落雨啲貓匿埋晒
又有個藉口再嚟

貓貓俾人困咗係個籠入面

行多一陣

下次去一定會好好天！ 一定要再嚟撚貓

今晚晚餐喺基隆夜市掃街

呢個蝦幾好食 有煮 有烤 不過都幾貴 唔小心食左200幾蚊港紙
呢個天婦羅唔太好食，唔夠熱又淋

買呢個爆醬地瓜圓嘅時候 有唔同味揀
絲打走去問「原味」喺咩味？
仲問爆醬點爆法，我忍唔住笑咗出嚟

營養三文治 原完全睇唔出幾有營養（炸麵包+皮蛋+蕃茄+青瓜+沙律醬）

鼎邊銼幾好味

煉奶日式烤麻薯
整多個甜品，太多食唔哂
基隆廟口夜市入面間廟

靚相🤹🏽‍♂️

今日大風又落雨 又濕又超凍 影得好少相 相機又濕哂 好驚鏡頭入水

鼎邊銼幾正

上年環島識左個基隆人，帶我地食佢認為最好食個間

有當地人帶食好野喺正好多！！

Pish

綠色的cafe🤓

幾正wor 邊度黎嫁 ?

今日晏少少起身
一起身就去食中午飯
從屋企行去捷運站大約8分鍾

去到台北車站當然要影番張相

搭捷運

今日我地食嘅係心月懷石料理，喺台北101站附近，之前食過一次幾好味，今次都要再食

,
總結：魚生超好食！！ 其他嘅都唔錯，只係牛肉普通咗啲
下次應該會再食
午餐價錢都ok 大約$300/人
大家有興趣都可以試下

食完晏之後就去東區行街睇衫
東區小巷幾有feel

行到咁上下 去食tea先
如果鍾意食搽茶嘅朋友可以試下食，我覺得唔錯

生日快樂

絲打：多謝祝你早日脫毒

脫毒 只要再按一次返回鍵就可以

今日係絲打生日 今晚要食得好啲 浪漫啲
我哋去咗台北101 85棲嘅隨意鳥地方

麵包

蘑菇忌廉湯

前盤前菜

熱盤前菜

主菜

甜品

蛋糕

食物唔錯
成間餐廳廁所最正
屙尿嘅時候對住夜景 就好似屙尿落街咁

因為有人喺廁所我唔係好方便影
好不容易先影到一張

叫plants 喺大安區

mark底 下次試下

呢間酒吧都好正🤓🤓

六月會去轉台北
不過獨遊應該唔會去D咩浪漫地
btw生日快樂

過幾日都生日去台灣 留名

巴打6月幾去呀？

係咪正日飛？ 我之前又係趁生日去左台北
正日飛既話 hkairline會有生日禮物畀你

多謝呀
浪漫地的話我地去咗101餐廳幾浪漫咋
今日我哋去遠啲 去中櫪嘅富田花園農場

我都想生日去台北

前2日飛呀

今日我哋出遠門 去親親大自然
從台北車站搭火車去中壢半個鐘就到

跟住仲要轉巴士 搭一個半鐘先去到目的地-富田花園農場

今日天氣好好 希望可以影多啲相

我生日加埋清明補飯先可以去個小旅炸
利申 番6日

富士D色水真係幾好J

玩咗半日 依家坐緊車由山卡拉地方返緊中壢火車站 有撚排搭
絲打訓緊教 咁我出post 先！
搭咗粒幾2粒鍾先到慈湖

落完車行10分鍾左右就到目的地 - 富田花園農場

勁肚餓 狗衝去食嘢先！
我食嘅紅酒牛肉好好味
食完飯就周圍行下影下相（主要幫絲打 ）

水上教堂？！

好嘆嘅肥貓

細細個嘅花田

女神相

影咗陣相之後就去喂動物啦
鍾訛周圍行嘅霸氣草泥馬

可愛版草泥馬

原來馬食相喺咁樣衰

路牌

台妹吹泡泡

玩到5點半就走人